其實有無人知林卓庭俾人打突左個口，縫左 18 針

係港台佢自己講

5:0 俾人打得最金，不過都係最 etc

Wfc

18針。。。。。。。。。

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U 周刊 e-zoneiMoney 智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

啱啱開完記者會

怒屌保皇狗 幾十分鐘

佢真係好嬲好嬲

佢被人暴打完, 受埋傷

之後仲要畀 建制派老屈係佢挑釁在先 屈佢無盡議員職責

你地代入佢身份就知佢依一刻係幾咁委屈

推

重溫記者會

屋企人食住飯睇
好受落 林卓廷罵一句屋企人都屌建制一句

發覺佢對住記者講野又幾好
落到場成日講錯

今日返工聽電台有聽到，比人打穿個嘴入面

唉 我有屋企人到依加都堅持話佢撩人先
先會搞到啲白衫衝上車打人

都唔知點同佢溝通好